希望前線警察唔好將抗疫政治化，應齊心罷工

非常時期前線警員響應醫護一齊罷工，聯手抗疫，唔應該因爲過往幾個月嘅社會運動而與公共衛生作對！只要警員罷工，令政府封關，先能夠源頭堵節病毒進入香港！

#請勿政治化
#最重要係齊心抗疫
#非道德綁架

On 9
有思考能力就唔會做狗啦

自己封好過

而家過晒廟，好多隱形病人應已到左。
其實最應該驚係警察，不過佢地班傻仔蠢到唔出黎反對。只要真擴散開始，大把本地被傳染的病人會想同警員及其家人親密接觸。
報仇不是夢。